鋪田飯

牛餐肉 蛋 豆腐 碎肉
補充蛋白質

睇錯錦田飯，仲估係的士飯個fd

屌 啱啱嘔返出嚟？

咩野叫牛餐肉？

我都係睇錯錦田飯

全部蛋白質

狗會屌嗎

直接飲粉仲多蛋白質